(台測)聖誕特別節目2

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.故事敘述一個不為人熟知的暗黑版聖誕節傳說,徹底顛覆我們對歡樂假期的想像。從小在衝突不斷的家庭中長大，年輕的麥斯對聖誕節早已不抱任何期望。但他一點也不知道，這種缺乏歡樂節日的精神已經燃起坎卜斯的憤怒，喚醒這一位古老的邪惡妖怪來懲罰不相信聖誕節的人們。當家喻戶曉的節慶主角化身成為惡魔開始攻擊這個破碎的家庭，迫使他們挺身為家人戰鬥，如果他們希望活下去...

2.荷莉·帕克是一位11歲的小女孩，與父親在加州納帕縣的快樂的生活著，而父親尼克·帕克是一位成功的葡萄園主人。荷莉的雙胞胎姊妹安妮·詹姆士和母親住在倫敦，母親伊莉莎白·詹姆士為一位婚紗設計師。這對姊妹完全不知道彼此的存在。
某年暑假，荷莉和安妮碰巧都參加了同一個夏令營。一開始，兩人視彼此為敵人，但兩人都有一些共同的特質：對草莓過敏，撲克牌高手，擅長惡作劇。某次他們在對對方惡作劇之後，輔導員將他們隔離且要求他們住在同一間寢室，他們便很快發現彼此的身世秘密。之後，他們計畫在夏令營結束時交換彼此的身份，去見他們無法相見的父母親..

3.聖誕節當天，小女孩凱特在回味過往家人拍攝的影片時，意外發現疑似聖誕老人現身的蛛絲馬跡，遂與兄長泰迪合作守夜，打算用攝影機捕捉聖誕老人蒞臨的畫面。當晚兩人的守候也沒有落空，凱特與泰迪甚至還進一步偷溜上了聖誕老人的雪橇，卻因此使聖誕老人受到驚嚇，導致雪橇出了事故，使無數的孩子即將面臨收不到禮物的危機。闖禍的兄妹倆便與聖誕老人合作，攜手挽救聖誕節

4.因為不滿媽媽的新戀情，步入青春期的少女凱特離家出走，隨後落腳北極，那裡卻有個調皮精靈正密謀要破壞聖誕節。

10 10PM左右播了 隨時電腦大爆炸 可能會播返NEO同JL

裝左睇V台就唔會見左上果舊野